BREAKING: Space X's Starship SN10 successfully lands!

source:@Breaking911

政府又批佢試飛啦？？？

試射成功但火箭爆炸

降落係成功
等一排又自爆

yes, successfully landed

有無片睇

可能美國政府比左外星人技術所以成功land

go to CBS Rio grand valley fb page

唔比試飛 牙祖邊有太空技術送比大陸

試完飛
再搵FBI告鳩Space X歧視唔請大陸人

六月尾美國就會公開外星人report
到時乜顏色既人都有,時空星際旅行下半年不是夢

點解爆咁多支都仲有新火箭飛

一路keep住一支Stand by一支做緊

上次sn9爆嗰陣時，sn10有現場親身吸取經驗。